台灣 波特王講國安法

大家一齊去支持下

Push

推

佢好有骨氣

睇到最後哭L咗多謝台灣人

好有心

push

又型又支持手足仲要撚過橋本有菜

抵佢咁靚仔

比你快過我post

成日睇佢撚小粉紅

睇佢片會幫佢睇晒廣告唔飛

願榮光歸香港

最鐘意睇小粉紅月報

佢最講嗰句「願榮光歸香港」
聽到喊撚咗

佢仲留言話唔駛多謝佢

講日文flirt橋本

波特王 Potter King已將評論置頂
波特王 Potter King
1 小時前
看到有一些香港朋友留言在謝謝我，不用謝我啦！要謝就謝謝自己這麼勇敢！加油！

順便補充一下香港特首的問題：
特首是透過2、3千人的「各界代表」小圈子選出來，最後再由中共政府委任。
硬要說的話，的確是另一種「港人治港」。
但其實就是玩文字遊戲而已，沒中共點頭，"特首"根本不可能上任。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

又有樣又有良心

真係要多謝佢地一路都keep住講

躝啦

車尾燈都見唔到撚到啊屌

有骨氣 又靚仔 又型
仲好有愛心 之前特登留長髮捐左佢

雖然有d資料錯錯地，仲要係咁短時間講清都係好難，不過咁有心已經好難得。支持！

想嫁俾佢

愛上左佢

波特王真係好型 btw 佢真心之後唔好去鬼國 我諗佢會俾人拉

放心
支那唔會放佢入境

放都唔好入啦

李明哲單野好痴線虧港共之前仲夠膽話唔會影響人